m記新鮮出爐著條

搭正11點即刻沖入去整個孖芝
諗緊個著條咁耐都未有既
原來先岩岩炸起 扑扑脆
雖然就黑左啲
但新鮮滾熱辣 正
9.9/10
落乳扣你十分

著你老母呀著

你D茄汁
食埋D墨水啊大佬
個盤又要唔洗
見到都唔開胃

有冇走鹽?
新鮮出爐最o岩走鹽